Denna addon är helt enkelt till för att laga en röd border runt fönstret på alla Mozilla Firefox websidor. 

Addonen är inte användbar på något sätt men ett exempel på hur man lagar add-ons för eldräven! ;)